價值或許會遲到，但永不缺席

不服來辯 🚀🚀🚀🚀🚀

但價值未到個陣就比人屌到反唇

今日2個倉加埋多左20 幾 30 個 🚀🚀

支那仔

白底紅字

IB 黎架wor 😦 點支那

收皮啦，支那仔

癡左線？

大陸佬
輸錢？

我鐘意較紅色做升有咩問題，邊個話無得較？

紅升綠跌 全世界係得大陸仔先咁on9

下， 我美股都係紅升綠跌， 自己較有咩問題

咁會唔會順眼d ,

小朋友

冇問題 傳統港股美股都係綠升紅跌姐

咪撚笑九人啦 支那覺得無問題嫁

價值投資者最緊要既係與別不同，連股票顏色都做唔到，學咩人做價值投資者

一隻大陸股都無

幾時唔經股票vendor買
夠哂與別不同
你紅升綠跌成14億人撞哂

講撚左我無大陸股，點樣撞哂？ 連衛兵上身

仲有， 我IB mobile 版default 係咁，關我咩事
網頁板就錄升紅跌 ， 又大佬仔？

你自己話顏色與別不同嘛
我指出你撞14億人顏色
關你大陸股咩事

Ib webpage default夠係簡體 你唔用埋簡體字？